龍門又諗住昆鳩班黃絲帶幫佢唱美金

收美金找港紙

龍門：全部同我入黎幫我唱美金，你地就用返港紙啦

咁係外地用第2種貨幣...好難搵到銀仔找...

屌你老母分化撚，你屌佢難食可以，收美金都屌？

樓主五毛死全家

總之黃絲要幫龍門解決找唔到錢嘅問題，點會係龍門見到有依個問題而唔做

係，又分化熱狗，龍門fatfat美金只入不出

邊個唔幫龍門唱錢就係鬼😭

入定美金

起底，負評，blocked

講到好似一定要俾美金咁,你覺得佢揾你笨柒你咪港紙埋箏單囉

好痛

入你個頭，比龍門

你咪用返港紙囉

等佢有得找美金先
個個都講緊唱美金

係，依個世界咁多騙徒唔信咪得，又冇人迫你信

你現在聚腳於輸波台

上面啲人咁認真做乜，呢到啲人有眼光就唔會場場賭，場場輸

得你眼中所有野都賭

美金經濟圈！！

感謝龍門帶頭行先一步，之前唱哂美金，都好驚係香港會生活唔到。

如果真係推廣到既，真係功績！！

最低價換美金，手續費又唔洗，點都賺到手足錢

美金經濟圈！！！

有入冇出經濟圈，龍門感謝你地先啱

一個幾毫都蝕左比銀行啦！

正一傻鳩，不如叫龍門老闆派錢啦

都唔預有人用啦佢明顯
一種表態姐
香港都冇散紙美金啦
個個都100

係，個個月一出糧就換美金，希望公司都用美金出糧，咁就唔使蝕匯率

邊個唔俾你用港紙

要求公司轉美金出糧 要搞遊行了

留言好多人話比，真龍門fans食得落龍門嘅智力都有返咁上下

比龍門賺哂fatfat

負皮, BLOCK,

根據過往經驗
行得太前都冇人支持

你是否同意香港換哂做美元交易，利大於敝？

一句講完，大家清清楚楚，如果冇common ground, 都唔使傾落去

之前我都無理開龍門
但今次真係要屌啦
想呃手足錢呀？

Block完食返個龍門補補腦

只入不出叫交易？

有咩問題 ？明買明賣

又block一個

用美金就叫行得前，幾時推保險公司上神枱

係，冇傻人騙徒都好難生存，有供就有求

班細蚊仔邊有錢買保險

我有block你既 鬼?

全部all in 龍門唱錢基金

咁你搵第間帶頭囉

第一眼都覺得鬼

咁你由冇美元交易，點樣去到 有入有出呢？

不如你講下你propose點樣解決而家未流通啲散銀啦

定係又係鳩up唔使本

佢有得比你揀架嘛
又分化...

咁都有得屌

7.75

Fatfat

屌得好

比多個選擇你姐 你咪唔好撚用美金用返港元比囉

屌你老母成個死怨婦咁 窮撚就死撚開啦

7.75 都話肥肥

你地知唔知有2個價買出買入

遲唔搞早唔搞
呢個時候搞就岩岩好
比人屌完人血借呢個方法借屍還魂
又會咁岩美國唔認香港自治先收美金
仲有就以美金交易
除左主題樂園我諗無咩地方係work
不過唔緊要啦人血fatfat
我收美金收多少少加多少少價
搵夠就去美國

block左好多3毛

早幾日睇係7.7392

樓主都係走啦，人血龍門唔可以批評㗎

咁都屌
人哋起碼踏出第一步

覺得唔抵咪用返hkd 咯

明碼實價
又唔係迫你用

Siu45siu4

屌龍門都唔係手足

龍門d食物真心比狗食
只係政治立場係黃

樓主五毛拉

多謝你幫龍門唱錢

blocked
買acc 啦

Fat 係邊

唔比龍門昆就死窮撚

手續費，fix埋7.75，連車錢都慳埋

覺得香港唔好咪走囉

事實黎，你要俾人呃係你on9

依家人地迫你俾美金？你覺得龍門呃人咪去人地間餐廳門口表達訴求囉

點解會諗到收美金係為咗昆人幫手兌美金 而家港紙兌美金仲係自由兌換

拉

你講緊咩

吓?
經濟圈咋喎
無話慈善圈喎

講得出就知班友冇兌美金，我用IB市場價兌每次都最少收2蚊美金佣啦，呢一刻市場匯率7.7537，現鈔匯率做到7.75都比波台垃圾話厄錢，班友真係唔識㗎啵

收美金找港紙 之後再賺你匯率

又扑多幾個分化撚

真，係咪要龍門老闆日日係門口派美金先唔屌？
到時又陰謀論質疑人地有咩居心

哦你死啦
講龍門壞話

佢找quarters同pennies唔找港紙你係唔係肯袋？

你覺得洩未用港紙。人地都係多過option俾你楝 咁都有得屌

搞呢搞路 煮好啲野食先得唔得

樓主呢？

難食都算 咁樣收美金除咗佢自己大賺匯率以外 幫到手足同香港啲咩?

去港元化運動，你識唔識架

咁點解要找港元 畀港元繼續流通?

手續費都慳返，賺到盡

可能真係法律要找港幣。。。🙈

107個龍門豬閪要幫手儲美金

喂，唔好批評龍門啦，再嘈找人民幣

人哋話餘額可以用港紙比埋尾數

不切找贖，你又話佢收美金找港紙

閱讀理解U?

又黎咁你有咩高見間公司佢嘅你問人點fix, 幫你做埋好唔好

起過樓主式，真係5毛黎。乜柒分化撚都做過

block, 同一個留言見過幾次，集團式五毛

咁你咪咪搞，未搞好出黎又問人點算唔好話美金，每間舖開舖港紙散紙都有準備啦，你要用美金做交易又唔準備散紙，然後問人有咩高見

反龍門都係集團

喂，推動黃圈/反抗共產黨係人人有責。打工仔其實更加冇資格屌人take risk 用自己名開公司搵食。

如果淨係講黃圈，根本打工仔就係更冇貢獻。

不過咪撚鬥黃。

懷疑龍門係咪食完會壞腦

唔好分化，去龍門食屎都忍住

打工仔冇貢獻咁快d炒撚哂員工啦

收美金有咩問題，你米唔好比美金

哲學問題係壞咗腦先食龍門定因為食龍門先壞咗腦

你唔撚扔火魔，唔打狗就咪撚出一樣。

唔做到最撚盡就咪撚做。
淨係想坐享其成，從來唔會諗方法，身體力行去解決件事。

就算唔係5毛，都只係只識怨天猶人既網絡垃圾

假鈔準備你識閪分咩

有咩問題
好多澳門鋪頭都係咁啦
葡幣港幣人民幣都收
但只找葡幣（除非有港幣係到）

榮清幫推一推我嗰龍門po

又一隻

垃圾白頭張
拎美金買名牌俾二奶啦

你都要唱咗美金佢先收到美金㗎

屌其實去銀行唱美金有幾難 小小野又屌龍門 專搞分化

但你佢又找番港幣個野先好笑

咁又小小事屌達哥？

好多黃兵返龍門呀

你可以用港紙比錢

人地無迫你只可用美金

全城要美金佢就收美金找港幣
只可以話張俊傑好撚醒
甘心情願比佢呃既黃絲就無撚得救

咁龍門咪唔好收美金囉
你d垃圾咁撚多野講

美金交易無問題

但點解唔找美金

冇架， 姜太公釣魚囉，龍粉們快D去唱多D美金去懲罰佢啦，今舖撐你地呀～

天才黃絲快啲去幫人換美金
無人會阻你地既

你俾細紙美金癖港紙餘額咪無人找港紙俾你

呢個post龍門請左幾多打手

推咗

總之屌龍門就一定係五毛同分化撚

講到似層層咁，原來上ttrate睇找換店唱緊7.77左右，就算最撚抵既visa都要7.755

當龍門係找換店黎睇既話佢個rate已經最抵，咁樣都可以變做鬼

根本唔需要流通散銀，唔知大家去過柬埔寨未，佢地都係兩種貨幣咁同時用

咪無得找
咁你唔比突，用港紙找零頭咪得

你地兌完佢再收港紙 賺哂

唔係以理服人，淨係屈毛屈sir有咩用？

對住你呢啲人真係哂氣，講到最尾，佢地就話，總之你係打手！

咁同藍絲廢老有咩分別？

好悶 日日怨婦咁

你消費個下佢咪7.75同你唱緊囉, 係尾數佢都7.75找比你咋ma

消費個數大定找錢個數大

Gresham's law "bad money drives out good money" ，龍門老闆係精算師冇理由唔識，鼓勵人支付美金，但佢自己找 bad money 港幣，咁叫做「美金生活圈」？
你同我講匯水，龍門老闆用 7.75 近乎 0 風險，唔通港幣有機會去到5算6算？

唔講匯水問題，唔行雙向對換根本只有龍門有 jetso
龍門收取美金，客人支付美金收取港幣，草船借箭
他日 1usd=10hkd 的話，龍門老闆手持大量美金，但客人就 on99 用美金換垃圾港幣

個老闆好撚閪

Sorry 7左 你岩

昆得多咪請得多

我睇佢個po淨係收5蚊同10蚊美金紙幣
想請問香港有咩地方肯用1:7.75呢個價收呢啲咁細既紙幣

仲有現鈔貼市價既多數都係以100蚊紙幣計
7.75收5蚊10蚊紙幣呢啲直頭蝕錢

龍門迫你用美金找數?
5蚊10蚊紙隨時銀行找換店都比唔到你
最多你咪話龍門多餘 個價邊度有搵笨?

唔唔唔，收美金俾返港紙你都冇問題，你做老婆奴做到忽撚咗呀？

其實好多收美金既地方例如酒店 都係咁做法 酒店個滙準仲食水深好多
有時真係唔係你班人係假膠定真係咁無知

人地純based on方便。龍門就講到自己係建立美金生活圈，講到港紙就收廢紙，自己就收美金俾返就嚟變廢紙嘅港紙人。嗯，幾好

各有各做抽咩水

食野唔係睇好唔好食係食理念

其實呢句野有無問題

Blocked

人地講緊唱美金保命，龍門就收人地美金，比人地就比港紙，真係手足情深撐龍門

我就唔會同你班友鑽落去嘈匯價嘅，因為本質就係龍門宜家用「廢紙」換美金，慢慢攞美金換廢紙啦下你地

唔介意自賤冇問題

唔通KEEP埋D PENNY咩

講到幫黃圈，但成個行為得到美金嘅係龍門，但佢輸出嘅都係港紙，然後班fans話有利香港美金交易

比美金找港紙

係囉，成班講到要即刻換晒美金，費時等港紙無啦啦變廢紙，龍門自己跳出嚟話美金生活圈，就攞啲廢紙換美金，嗯

介意收散紙就咪撚搞美金交易啦

樣野做得唔撚好一句理念大撚哂

咪就係你班撚人養撚壞班政棍囉on9

仲未撚知問題所在係到駁

即係一個邏輯好有問題嘅事，係要spin去匯率度，更加已經唔講本身龍門個匯率都係抽撚咗你水

垃圾post

係咁講散紙問題，唔講以為港紙就冇散紙

講下邊到垃圾？

7.75 唔差

萬寧Watson 咩100人仔對100港幣 又唔插？

我唔覺實際上有分別 龍門一樣係俾個方便你
重點係佢冇話你一定要俾美金wor
你唔滿意個匯率 你可以用港幣
而且佢個匯率真心唔貴 比較其他收美金既商店

哦，呃鳩中国人錢同呃鳩香港人錢都唔識分呀？

唔好食 唔好比佢賺咪得 又冇人迫你

元氣幾好

一間黃既鋪頭賺撚盡你 仲大撚把人去奶

唔撚怪得之泛民今時今日仲咁多打手

無所謂, 又唔係強制收美金, 個客係有選擇自由咁都好屌

連登仔：不如大家一齊轉晒做美金

其他連登仔：下 根本上實行唔到 自己做完商戶都唔收啦
佢點唱返做港紙交租交稅

龍門實行之後
連登仔：睇下龍門又想cap水

事實上全港或者你去美國以外地方旅行洗美金
都係咁做法

其實...........
龍門黃店做好野食質素就好了..
有陣時做多左會有反效果

傻閪又玩非黑即白呀？龍門經濟圈定黃色經濟圈呀你食緊？

咁解釋到龍門收美金換廢紙俾你點冇問題法你未？

攞廢紙同你換美金，嗯

你都係想人咁樣覆姐

7.75 vs 7.8 $50蚊餐 先$3 都唔到就話呃又盛

講咩經濟圈。諗清楚先屌人個美金找數（選擇）

攞廢紙換你手上有價值嘅嘢真係好撚抵

廢紙唔要俾我okay?

唔食飯就可以唔駛比人呃手上有價值既野（咩幣都係） 十幾年後重上到樓

好簡單架咋，承認港紙未來都唔會變廢紙我就駁你唔到架喇，快啲講大家未來生活都一切如常啦👏🏻👏🏻👏🏻

龍門自己講要搞美金生活圈，渲染埋港紙會變廢紙，之後就收美金換返港紙俾你，嗯，繼續兜落去匯率有冇食你水啦下。

收美金唔屌得牙，屌你個老母

一句講哂，我用美金俾錢，龍門找返美金俾我，大家最公平，但龍門又肯唔肯呢？

根本成件事就係講緊龍門自己個邏輯都唔撚make sense，成班就喺度講匯率，on99

你呢啲垃圾五毛 人地行第一步收美金就想扮黃帶風向批鬥人地
千其咪再用廢紙係香港比錢啊 狗鐵巴士的士uber全部都唔收美金千其唔好搭啊

龍門真係難食，我都成日屌。
但龍門真係幫左黃色經濟圈好多

屌那星啲嘢又係你地自己講，用返你邏輯講有人攞廢紙換你手上嘅美金又要發老皮話人五毛呀？

我想你幫我地爭取 銀行唔好抽咁多水
你咪睇佢地之後 聽左你意見 幾時改善番呢個位囉

用過penny, nickel, dime, quarter, half, dollar未？要變一堆都要時間

一路我都係講緊龍門攞廢紙換美金架，好心唔好再九唔搭八回我匯價抽手問題啦

咪再覆呢條5毛 條5毛只係扮黃將所有野推到極端去批鬥黃店

講唔贏就屈毛，蝗狗啲智商係咪個個都咁低架？

應該係3毫子

其實用美金，比美金找美金

又真係可以杯葛hkd 同rmb

呢個concept係幾好
但要做到比美金找美金囉

佢地覺得自己手上嘅美金換晒做「廢紙」就係美金生活圈架

我好奇班人覺得要幾多先靚rate
先唔講食個飯咁撚小錢應該差唔到幾多

你岩 手快快打錯

可唔可以俾港紙找美金

所以真係芝麻小事到
講真食$48蚊餐，有時連2蚊都唔找啦
3毫子就上綱上線

佢都用廢紙換美金，自己袋袋平安又點會咁on9用返美金換廢紙呀

人地好心急收果D咩廢紙點算 講到坐車都入開美金碎銀咁。平時唔駛找都入晒個盒仔喇

你up乜撚，乜嘢廢紙碎銀

果位上面嘈生晒既 話人找港幣係比廢紙人
佢講到好似 呃佢十萬九千七咁

龍門宜家搞呢壇嘢嘅邏輯係因為港紙就收皮，所以要建立美金生活圈，咁佢攞啲就嚟變廢紙嘅港紙換美金個邏輯通唔通呀，喺度迴避問題spin落去匯率問題，你答撚咗我點解美金生活圈係你收美金找返港紙俾人未呀？

咪撚討論呢D啦...好撚迫切咩屌你老母
你唔撚去咪得囉

你咪落鋪問 咁撚簡單。
我係會比美金收廢紙果位 都想你幫大家爭取下 唔該你

你屋企人辛辛苦苦換晒港紙做美金結果俾你換返港紙返嚟，我會鄧你屋企人慘

本身找開美金卡數 唔駛擔心我自己賺開既錢

咁你咪用番港幣俾錢囉？

要去食

依家你搭的士, 司機老奉唔找毫子, 有啲甚至$2以內都唔會找, 又唔見啲人會嘈

bt 爬蟲就示範咗點推動美金經濟圈啦

零售現鈔收美金找本地貨幣，有乜咁出奇 唔講海外，近近地澳門都係啦

根本為屌而屌
同埋人地又無迫你用

收晒人地d美金，找返港紙俾人
點樣一齊建立美金生活圈

8算啦點睇

的士佬長期俾人屌到地底泥
當年uber出現d人拍晒手話要搞到的士佬無得做
咁都叫無人嘈

咁而家8算貼錢比人叫用美金點睇

呢家屌佢邏輯錯係咪唔屌得呀

想問我點解要收返廢紙返黎？

你今年貴庚? 司機唔找錢呢樣嘢全香港屌咗幾十年啦, 唔係咩叫的士狗?

依家1usd:8hkd，唔知仲有無野屌
屌俾錢市民賺有無搞撚錯？

(更新1.0)瓏門冰室/龍門冰室
🇺🇸美金小額付款 先行計劃

今朝提出美金小額付款 收到大量建議🙏🏻感恩🙏🏻 將改善如下

1️⃣先行店鋪 : 銅鑼灣店（只限堂食）
❗匯率：將設為8算，即1 USD : 8 HKD，方便大家
開始日期：31/05/2020 (星期日)
接受面額：目前只限🇺🇸美金 $5/$10 紙幣
*每張單據最多以🇺🇸 美金 $20 小額付款

2️⃣ 餘額：建議用港紙俾
- 以 35 HKD 餐價為例，鼓勵消費者以港幣繳付。如以 5 USD 繳付，則會找續 5 HKD；
- 以 40 HKD 餐價為例，除了可繳付40 HKD，亦可繳付5 USD；
- 以 60 HKD 餐價為例，除了可繳付 60 HKD，亦可繳付 5 USD+20 HKD

點解找廢紙俾食客

收美金找本地貨幣嘅地方都係因為當地貨幣係垃圾先會咁, 多數係窮國(澳門唔係), 人哋keep美金係要保障自己資產, 亦都係擺明搵遊客笨先會找錢唔找美金(包括澳門), 嗰D貨幣一離開當地就係廢紙, 呢D事去過下旅行都知

即係龍門搵緊你笨, 用你隻手幫佢穩固資產; 而你手上D美金就愈嚟愈少, 即係愈嚟愈窮

而家人地建議你港紙找尾數 唔找廢紙仲幫你收埋廢紙
你唔想比人呃走啲美金咪用廢紙找數囉

我想問你邊度嚟咁多細額美金? 去銀行換有冇20蚊紙都好難講喎

定係你每次唱一百幾十港紙現鈔?

屌,多謝巴打你點醒
一於去龍門食飯俾港紙,等龍門收埋收埋咁多廢紙等佢一鑊熟

從來重點都唔係個 rate ，見到無數幫龍門兜嘅戇鳩仔，都淨係話收美金係好事，完全冇人答到點解係找港幣比客，咁樣唔係屌美金交易，係叫幫龍門老闆換晒身家做美金咋，請下咁樣點推動全民「美金生活圈」？

佢自己就換晒美金，你就一身港幣神沙...咁撚笨柒都有

去銀行係可以要求旅行裝既銀紙
佢會幫你其中三幾百蚊美金打散晒做10蚊同1蚊美金

文章入面未有講囉
人地唔係銀邊行有咁多散紙找俾你
你出街買野會唔會屌人做乜收港紙

❗因流通量、技術問題及只限小額付款，現階段未設美金散紙找續
故目前希望顧客 ❗尾數用港紙俾❗免生找續。如需找續，只找續港紙。不便之處，敬請原諒🙏🏻

5️⃣ 未來方向 - 美金找續：有待本土美金的流動性及市場習慣做起後，會考慮推出細額美金找續及美元餐牌。

多謝你prove到龍門搵人笨

如果佢真係咁善心就應該淨收廢紙, 搶人D美金做乜?

你睇番曬幾個po 果幾個user黎黎去去都係講幾樣野
賺匯率 美金換廢紙 難食
而家蝕住收美金 咪唯有屌住佢找廢紙囉

岩,唔好俾佢得逞,一律唔好俾美金佢
唔係巴打你講我仲以為佢只收美金

你唔好曲解我阿,我同果幾個同一陣線既
我支持俾廢紙換野食,嘩屌,食一餐賺一餐

基本上得藍絲先會叫黃絲
又block一件

你唔講我以為佢真係搞緊美金生活圈/找換店

笑死，係邊個帶頭鼓吹要建立美金生活圈
但係又要找返港紙俾人
如果你無能力做果件事就唔好做囉
有足夠美金找續先出聲

唔去找換店銀行用7.76-7.77收大紙/電匯
要自己鋪收用8蚊收5蚊10蚊紙
講出黎有無笑

係,唔好俾佢得逞
用廢事換食物,食窮龍門

唔係一定有貨架on9 仲要當個個去唱嘅時候可以有幾多? 真係聰明

你自已on99 walkin唱冇用電話訂冇人怪你

咁係銀行嘅問題啦 做乜鳩

你錯啦
一定係龍門問題
佢自己唔同銀行解決散紙問題就收美金
一定係龍門問題

佢就係知道香港根本唔會有咁多細額美鈔流通先咁講, 等你班友咪用大面額畀錢, 一係找廢紙畀你, 一係搏你唔找錢囉 你都識講得嗰一個幾毫匯率差啦, 佢而家連去銀行嘅時間都慳返, 可以煮多兩碗麵收多幾張美鈔

就係電話訂都冇呀on9 你估佢真係keep起幾十萬1蚊5蚊美金現鈔喺倉?

係咪窮得滯少出國?

人地講到明唔收大紙 收5/10蚊紙 最多20
最多咪話佢多餘
你班傻鳩5毛又露曬底

答到：

單向使美金找港幣，點樣推動全民「美金生活圈」未？

原來「美金生活圈」係高賣低買賺 USD:HKD 匯水差價？

我唔知你果個咩電話啦
但我次次訂完都有人打黎confirm同問我有冇需要旅行裝

駁唔到成副身家蝕住換美金又spin去第度?
而家8蚊收美金係高買低賣蝕匯水喎

多餘就一定啦, 但佢唔收唔等如D人唔畀 (平時都收開捐款啦), 而家搞多樣名目掠水啫 不過平時掠水之後佢仲要特登去換美金, 而家你哋幫佢慳埋時間成本 支持龍門, 共狗好快滅亡

可能係太古城D銀行分行太廢啦 或者你太少出國又好好彩

龍門老闆蝕錢關我咩事，答到
客人使美金找港幣，點樣推動全民「美金生活圈」未呀？
簡單 monetary principle 貨幣點流動都唔識？

嘩,去太古城唱錢咁高級都要晒心機屌龍門既
不過大家同一條船架喎
我支持大家去龍門用廢紙換野食架

一路都係講緊龍門話要推動美金生活圈但就收美金找港紙俾客，係你個傻閪蝗狗先死都要講匯率

想問龍門係咪淨係收美金？
唔係嘅話點樣形成食客成手廢紙 龍門成手美金？

你五毛，拉！

所以話你見識少, 太古城好高級咩? 你問我邊度唱, 我咪答你

咁佢收美金找港紙建立美金生活圈有無問題？

散紙現鈔匯率做到7.75已經係靚絕全球，咁都比人屌厄錢
人地又有得比你揀用美金或者港紙，混用唔洗找都得，都講到係迫你用美金咁
美金而家任兌㗎啵，你鐘意每月出糧兌晒美金又得，唔撚明點解幾十蚊食餐飯會搞到手上美金愈嚟愈少？美市閒閒地一日波幅嘅美金隨時夠我食一百餐龍門，點樣可以食龍門食到窮
龍門用超良心匯率鼓勵市民兌美金用美金，他日一國一制難保港紙會唔會變廢紙，想人及早習慣持有同使用美金都有得屌
你情我願你鐘意可以用返港紙，明買明賣貨真價實，咁都比人屌昆手足

巴打block柒曬佢地就夠
你見而家直頭8算佢地仲屌就知佢地5毛

得啦得啦,你見識多但又冇能力打散d銀紙
我見識少但次次都有人問我要唔要唱散

成班友仔都未將自己全副身家兌晒做美金，就已經話港紙係廢紙

佢收晒啲美金，俾返港紙你班蟻民慢慢駛，如中共講民主係你民我主一樣啫，幾好唔錯

你都識講他日一國一制難保港紙會唔會變廢紙, 咁點解現階段唱完唔留起, 要用? 一早話港紙係廢紙你又屌, 而家你自己講就可以

咁係咪叫返做港紙，佢用呢個方法建立美金生活圈就ok？

冇憑冇據吹水係人都識, 但你連太古城都覺得高級就真係兜唔到 唔講自己經驗, 上網都大把人講香港少細面額過大紙

美金任兌㗎啵，龍門做到8算，用美金食龍門賺埋匯水，用港紙兌美元食龍門找港紙賺匯水再兌返美元應該算係套利套利嘅一種，咁都比人吊係中共CLS

任兌㗎啵，食龍門零頭都洗唔到啦

是但啦,你話點咪點囉
當一個人討論既時候係拎人地既身份地位之類討論既時候
即係呢個人已經冇晒論據,得番人身攻擊
唱完錢有張slip,你會唔會keep,我就唔會啦
唔理你高級低級,身家過億都好,冇辦法唱到散紙咪又係柒頭一個

佢淨係收美金？唔收港幣？

你知幾時會脫勾變廢紙？